【Now新聞台】 警方驅散示威者期間多名記者受傷 本台攝影師被警棍擊中

【Now新聞台】警方驅散示威者期間多名記者受傷。

警方在上水廣場外的天橋驅散示威者期間，警方一度施放胡椒噴霧，又用警棍追打示威者。

在混亂中，本台攝影師被警棍擊中，亦有記者懷疑被鐵通擊中倒地，他按着肩膀，由其他記者攙扶離開。

推

推呀